2318近牛過夜

74.8打靶
好驚聽日開市

聽日爆升唔該

打硬，唔洗驚

即刻唔洗驚，多謝你

我呢排好準 麵哥收左我皮

媽咪麵可唔可以入黎話聽日大跌

有加成

咁雲哥聽日有咩方向呀

多謝你，真心的
高位走左

發發喇